男人 唔好俾戀愛衝昏頭腦

請記住
女人就係用個閪來吸你血既吸血寄生蟲
當有一日 你既血被吸乾 或者你因爲各種意外無血可吸時
佢地就會搵下一個宿主

但唔好怪佢地
因自古以來良禽皆擇木而棲
只係提醒你地要適時諗諗自己
因為係大難前 會幫到你既 只會係你自己

即係雞啦

Mk文學

真

自己冇能力食住條女就收皮啦

樓主受左咩打擊

果d叫「雞」，唔係叫戀愛

你做多10年人就會明

雞同愛情有分別咩

響連登講呢D野有咩用 9成毒撚連女仔隻手都未摸過 有得比雞以外既女吸狗衝都衝唔切啦

Agger

無錯
點愛都好 愛情始終都會完 變成樓主個case咁

經歷緊。 認同

係
唔係話要班毒撚認同
只係諗住如果佢係做on9野前如果可以諗起呢個帖
咁可以救番一個傻仔

愛還愛 要清醒地愛